琴晚11點半係702漏左個銀包係上層頭位

想問下有無巴絲執到

極深啡色

入面得極少量現金

有個白色御守同貼紙相

有巴絲發現麻煩PM我

個御守對我黎講好緊要

打左電話未

打左了

果邊話暫時無，叫我晏啲試下再打過去問

返工前一推